\documentclass[a4paper]{scrartcl}

\usepackage{../retting/retting}

\begin{document}

\section*{Begrunnelse 10167}

Oppgave 3 (a) ble besvart riktig. Ellers ble dessverre ingen av metodene fra kurset gjennomført riktig, og dermed ble ingen av de andre viktigste oppgavene besvart riktig (selv om noen poeng alltid ble gitt). 

Totalt antall poeng var 11,5, altså 38,3\%, som ikke er langt under grensen. På grunn av dette ble karakateren vurdert nøye, da vi foretrekker å gi en E framfor en F. Dessverre har ikke nok forståelse blitt vist for hvordan man gjennomfører metodene fra kurset.

Hvis én av de viktigste oppgavene i tillegg til 3 (a) hadde blitt besvart nesten riktig, for eksempel 2 (a), 4 (b), eller 5, ville sannsynligvis en E blitt gitt. Det er spesielt Oppgave 4 og Oppgave 5 hvor kandidaten mistet mange poeng. 

\end{document}


